又有聲稱陳美齡既文章流出

又再流傳一篇聲稱由Agnes Chan 香港才女陳美齡寫既文，有無巴絲一齊inbox 陳美齡做FC

流傳既文章原文：

希望身邊朋友可以幫忙再分享
_________________________

Agnes Chan 香港才女陳美齡

*五無香港，還可撐幾耐？*
1）高官無能
2）政客無恥
3）學生無知
4）警員無奈
5）市民無辜

現在天天遊行，日日衝擊，警方疲於奔命，警員也有洩氣之時，當出現無警狀態，香港會怎樣？
學生，示威者，盲目支持者氣燄日益高漲，高舉民主旗幟，就可為所欲為。
今後的香港沒有了和諧，進入了內戰，日日衝擊。示威者呼籲制裁中國，提高旅遊警示級別，呼籲外國遊客不要到香港。
美國，聯合國將香港，澳門剔除特別關稅區，真的制裁中國，香港，澳門。金融中心地位不保，外資撤走資金，金融市場崩潰，房地產樓價暴瀉。港元受到追擊，港資產貶值。對！樓價平到年青人可以置業，但工作沒有了，收入沒有了。樓價再平也徒然！
哀鴻遍野，全香港市民陪葬，失業，經濟倒退，負資產激增，通縮，旅遊業停頓，零售，飲食無法繼續經營，結業潮爆發，民不聊生。這樣的結局，是香港爭取民主所樂見嗎？請各位商界代表，教協代表，醫護代表，學生代表....。停一停，諗一諗。這樣爭取的所謂「民主」會長久嗎？「民主」帶來的負面影響，破壞了整個香港的生態。沒有了「生存」，民不聊生。得到的是「創傷性的民主」。一個雙輸的敗局。為何還要強行堅持爭取。政府已清楚民意，何不大家放下成見，將視線放在民生，造福香港市民。那不是更好的雙贏方法嗎？

自推

Who

啲撚屌連用自己名寫文章都唔敢

仲有好多港豬藍絲信呢啲文，之前有篇誠哥文D人真係信哂

呢個啩？

香港人本身就政治冷感
如果唔係嚴重影響民生
啲人應該唔會走上街頭。密密搵真銀好過喇
但事實高官唔搞民生。反而搞政治任務
呢下就著火
而香港又冇機制換人
啲火儲係到
一野爆
所以啲人先要真普選換人
其實香港人都係民生>民主
本身已經窮無影響
呢下同你濫抄都無影響

呢個日本婆係賤西一名

幫手Inbox下佢，如果唔係佢寫又可以一大巴車落藍絲度

唔係話曾經港共想搵佢做官？
呢共狗黎嫁喎

又將政治同民生分開嚟講
戇鳩之霸

救救劉細良

又係D各打五十大板嘅ON9文

黑警唔會無辜囉